（請指教）點解咁多人會將'扑野'打成'仆野'？

定其實佢地講緊嘅係第二野樣

第二樣野*

廣州人雖然講既都係粵語，但已經好偏向支那化

Form1D 陳俊明 扑街仔

連登仔普遍文盲又跟風
文盲打個仆字，其他文盲跟住打

唔洗理，打仆野既都係傻系黎